絕世好橋解決土地不足問題

立法規定要d發展商幢幢樓都要起到IFC咁高 變相供應量會立即倍升。

你會話建築成本會高咗，樓價一樣高。
但中三econ教落供過於求情況下會使價格下降，唔算唔大跌都一定炒唔起。

多謝！

投完地10年內未起好照尺寸收空置費

起好後三年內未賣晒照收空置費

源頭減人